買過呢個日本產品既同我入嚟

有冇手足買過下面隻增高藥 有冇用都可以分享下

利申 : 非打手

有, 以前唔夠高玩機動遊戲, 而家正職打NBA

靠佢有返自信